Spusteni DVD:

Windows
-------
Po vlozeni DVD do mechaniky se automaticky spusti hlavni stranka "index.html" ve Vasem
vychozim prohlizeci.

Linux, ostatni OS
-----------------
Otevrete ve Vasem internetovem prohlizeci uvodni stranku "index.html".




K prohlizeni filmu je treba mit nainstalovany dekomprimacni kodeky DivX a Xvid.
www.divx.com
www.xvid.org
